勁歌究竟做乜9

先唔講啲獎點分
攞獎出去唱幾年前既歌 比比鳥攞人氣王唱四年前既傳聞同三年前既百年不合
頭先睇啲金曲獎 點解到此為止都可以有獎 六年前既歌今年先攞獎?
定係我見識少
最後軒仔百年樹木重要尷撚到

究竟拎獎果d知唔知醜

好柒呀